［左膠當道］南韓法院：禁止墮胎法違憲

【實施66年】
【南韓法院：禁止墮胎法違憲】

南韓法院裁定，實行 66 年的禁止墮胎法例違憲，剝削孕婦的自我決定權，要求政府在明年底前修例，否則有關法例將被廢除。

#有線新聞 #南韓 #墮胎 #違憲

你做乜撚嘢啫？而家係逼你大肚丫？定係有女人要落咗你個B丫？

女性身體自主權得罪你？人哋落唔落仔關你咩事先？嘈嘈嘈，針唔拮到肉你實大大支嘢咁喺度鳩吹架。

經濟學家的魔鬼式思考（上）：墮胎合法化是降低犯罪率的答案

姐係點？本身係明知個bb係先天有問題都一定要生？

左膠收聲啦
就係呢種心態搞到社會亂晒大籠

就係因為墮胎搞到社會淫亂就唔講

支持禁止墮胎果班
一係耶撚一係大愛撚
咪仲撚on9

侵支持
大把保守派支持
係你地班左膠先話要墮胎

少D泡菜人咪好囉

本身先天有問題可以
佢依家搞到係任何人都可以

左膠同女權真係痴撚線

俾人搞大左個肚想唔負責任就殺左佢

鍾意亂咁扑嘢就亂咁扑嘢

咁麻煩你講下點樣搞到社會亂晒大龍？

你試下你無咗條撚做女人丫，然後行行下街有條友谷精上腦就強姦咗你。姦完再同你講句：做女人就咪撚出街。你出得街就預咗架啦。

己所不欲，勿施於人。女人唔係男人嘅附屬品。

bb 冇人權

淫亂關咩事
大撚把女識食藥
逼條仔帶套咪一樣狂扑野
有邊個會因為唔比落仔而唔扑
男男女女都係冒左險先算架啦

你睇完新聞先沖出嚟㭍啦
宜家係講緊任何人都可以墮胎

咁點解任何人無墮胎嘅權利？好簡單架咋，一句"我唔想要"就得。身體自主丫。你明唔明咩係身體自主？

邏輯上禁止墮胎點會阻止到人扑野
中意內射果班on9一樣會搏
平時安全d果班咪一樣照扑

事實就係單親家庭未必養得掂 個呀媽就係覺得照顧唔到先會想落

耶撚淨係識諗生之前 咁生左之後呢？
生出黎受苦不如唔好生

除咗比人強姦 個媽媽有性命危險
或者bb先天有問題先至情有可原
其他情況既墮胎都應該禁止
自己無做足安全措施 就要承擔責任
因為每一個胎都係生命 墮胎等同謀殺
班左膠仲要話墮9個月既胎都無問題

照顧唔到 又唔做足安全措施?
窮人唔好生仔同計畫生育唔等於比你墮胎
係叫你做好安全措施 帶好安全套

下 你迫人要生出佢黎咪仲撚霸道
生唔生關你撚事咩

你都識冒險 冒險得你未要預咗有後果

迫埋你扑野?

對男人而言有利無害，支持

墜胎係自己決定關你班毒撚撚事咩
生出黎照顧唔到又比人屌窮人生仔正仆街
係唔負責任咁又點？

唔比落仔先係左膠呀嘛痴撚線?

姐係侵侵都係毒撚?
柒少陣啦
你d死左膠咁鐘意支持謀殺生命

個bb既生命受到法律保護
而墮胎等同殺害生命 啫係謀殺
當你既子宮形成咗生命 佢既存在唔輪到你話事

左膠提倡女性身體自主權 可以隨時墮胎

個後果係搵個細路黎承受

哦係咩
自己用子宮去搏命講到唔輪到話事

左翼自由派係pro-choice

除咗比人強姦 個媽媽有性命危險
或者bb先天有問題先至情有可原
合理?

個世界就係咁唔合理
你覺得係謀殺唔該你第日塞返d bb入老母西到

唔明你個例子
咁如果個媽媽無健康問題
係未對生個bb出嚟責無旁貸

其實做左避孕都唔一定唔會大肚

窮人又點計
真係做左安全措施都有又點計
你點會迫到人生
仲要唔係你大肚
係人地既事

窮人係會辛苦d
但而家香港有育兒津貼同免費教育
仲有獨立幼兒所同社區保母
再唔掂可以攞綜緩
淨計保險套 做足步驟而出事只佔2%
又可以體外射精之類 再減低風險
無迫人生 而係有咗既話 就有責任要負
唔係你想就可以唔要

養唔掂都被逼要生咪一樣咁on9
依個年代大把人怨自己父母點解生佢出黎
老豆老母廢物mk，冇錢冇樓冇教育比下一代
覺得仔女煩又打又鬧，虐待都死埋都大有人在
覺得一定要比仔女有生存權利都係on9

之前有單新聞個𡃁妹單親老母點都要生
咪又係大把連登仔屌鬼話人唔好害左個仔女

自己諗下唔小心搞大左又想落仔既會係邊類人，再逼佢地做父母會有咩後果

韓國人扑野唔戴套，又唔鼓勵買condom，年中唔知幾多女性中招，韓國既女性地位低好多架

D女人又要畀人屌
又唔想要BB

有班mk負皮樓主
但又駁唔到

養唔掂就唔好學人唔帶套屌閪啦

覺得個胎有生存權利而支持禁墮胎果班先係左派
乜都標籤左膠真係好撚好笑

咪就係

左膠係終極大愛包容，樓主咁大愛人地肚入面胚胎

佢先係終極大左膠

仲係到屈人左膠

問題係淫亂同墮胎冇關係
想屌果陣根本就係非理性
衰十一都屌架啦

唔係你想就可以唔要
事實係大把人咁做
你可以點

咁而家係咪謀殺呀

唔係吖嘛

你講得岩
咁錯左一次無理由再錯落去掛

講黎都冇撚用
唔帶套係on9，你想要依班傻鳩承擔後果
冇理由要個細既共同承擔埋
決定得落仔既，至少係冇心加冇能力養
根本係借懲罰d冇腦人士為由害鳩d細路

識唔識
呢班先係右
侵侵都係呢班人

墮胎是一種暴力！美反墮胎團體齊聚華府 川普支持：生命權也適用未出生的孩子

你自己睇啦柒頭

連登式左膠=只係班同我有相反意見嘅人

左派先係支持墮胎喎，咁多人撈亂

禁止墮胎先係左膠思維喎

左派同左膠係兩回事

咁侵一定係左膠啦

但係都唔係左膠
係外國大把保守派都係反對墮胎

又黎喇班友
侵侵反墮胎 侵侵肯撚定係左膠

瘋狂中出韓妹

侵係政客黎 , 講野係因應政治需要

咁共和黨成班人都係因政治需要而咁講野啦

原來有人用侵侵做標準去分係咪左膠

不如你返去了解下咩係左派
乜嘢叫右派先啦
無謂喺度死撐

支持墮胎

支持墮胎班友係支持身體自主
根本同女權果班差唔多

右派係守護傳統價值
墮胎點會係傳統價值

俾人強姦大肚點?

佢依家係講任何人都可以
本身佢嗰條法例強姦已經可以

樓主好撚無知
禁唔禁墮胎咁爭議就係唔同派別都有人支持反對
女權撚支持性,身體,生育自主
左膠耶撚就話剝削bb既生存權利
根本兩邊都係左

保守派傳統人士可能想糾正大眾對性既價値觀問題但點敢表態
美國都係用緊d左膠原因去支持禁墮胎

墮胎點會唔係傳統價值 ?

人類歷史不論中西都會墮胎

成班毒撚以為墮胎係食藥咁簡單

有副作用嫁

仲有人用自己喜好判斷黎分人地係咪左膠添
合自己意就係正確 唔岩心水就係左膠

連登仔學人討論政治
點知左右不分
成個共和黨都係左膠

你口中嘅左膠耶撚大部份即係保守派
共和黨大把人出聲反墮胎

講生存權已經好撚左啦
你用侵黎做標準都on9
佢對難民唔會有人道考慮
但返墮胎就用人道立場作理據
你覺得侵個人偏右所以反對意見就一定係左膠咩

侵侵咁就係要捍衛傳統價值觀念
咁叫左

但佢地都唔敢講出口用守護傳統價值黎做理據
就係講緊依班右派人士都係用左膠觀點去撐禁止胎墮
所以我上面reply先講反墮胎根本左右派既人都有
你就標籤支持墮胎一定係左膠

支持墮胎都可以好右翼架喎
養唔掂照生，窮人養又要耗用社會福利，又易出現倫理悲劇
同埋成長環境令到個細路將來較大機會係貢獻少危害多
長遠黎講愈黎愈多冇腦後生被逼生個細蚊仔出黎，問題家庭比例多到某個程度都會影響成個社會

德政

咁因為嬰兒生存權係傳統價值一部份

單以美國黎講, 美國左膠的確係支持墮胎

兒登仔一世冇女，你哋幫隻左手爭取權利

屌你班毒能可能連bb點黎都未搞清楚 左一句生命右一句生命 其實就唔抵得人地有閪屌
你地晚晚射落紙巾度嘅都不計其數啦on9 有冇懺悔過呀

你d精有冇人權呀死毒撚

點為之傳統價值

傳統價值男人要三妻四妾,女人要札腳

墮胎係傳統價值

屌你法律話係生命你就當佢生命 個腦去咗邊?

除左天主基督猶太教有講個胎係神賜予生命人冇權剝脱
你所謂既傳統價值都唔知邊到黎
以前人命唔值錢，生存權人權都係近代野黎

唔用宗教角度講反墮胎
都大把非信徒左膠話人剝脱個細路既生存權利
咪同d人捍衛罪犯,難民人權一撚樣咁左

講撚到尾都係人地有得扑你冇得扑
又唔想幫二手貨埋單

幾好丫 養唔起可以唔生 百利一害 一害就係個女仔身體

可能樓主耶撚嚟呢

咁你以後咪撚用condom
唔比落格硬生過冇人要既BB出黎比較好？

毒撚咁既樣 成世冇得屌閪
人地有性生活都想人付出代價

生咗出黎 你幫人地養？
仲要意外出世既小朋友冇屋企人錫就唔慘？

除非強姦，bb危害阿媽，BB有問題
否則墮胎都係=殺人

Condom 100% work?

無啦啦自己會有bb?
撇除強姦，肯定係啲人亂咁屌閪

係呀 挑你老味香港日日都有人返大陸落仔
幾時去拉鳩佢地

保守到閪咁仲學人講左膠

有性生活都唔比？
你老豆老母係咪每扑一次嘢
你都要多個細佬妹呀？

除非真係想要BB
否則都會戴肚/食藥啦

墮又左膠 唔墮又左膠 點嫁 ?

話人支持墜胎係左膠既
咁生出黎要用福利又係右翼想見到既？？

呢個真係駁唔到

咁你又點定義生命啊
個bb點為之有生命
你又點定義謀殺
點解殺咗一個人類生命可以唔叫謀殺

禁埋打飛機同月經啦咁
依兩樣導致無數生命冇得出世好慘呀

性生活唔做安全措施 咁生出嚟就係你既責任

綠帽要浸豬籠
外族通婚要殺全家

精子同卵子會單獨形成生命?

Condom 100% work?
生咗出黎係咪你兩個仆街幫手養啫？
唔係就收皮啦
個閪人地既 關你班毒撚撚事

就算套都唔係100% 避孕

永遠都有人亂咁屌閪架啦，你阻唔到架喎
依家就係講緊有班後生理撚得你，就係要唔帶套，係要周圍搵人扑，吹咩？
你禁唔禁墮胎都只係要考慮個細路出世後既利益
你禁左墮胎咪又係一堆16,7歲mk妹生出黎唔養

單計condom都98%work
你仲可以做埋其他安全措施
成日講埋d少數例子
隻手係人地 佢用隻手殺人 關你撚事咩
人地同你有唔同意見就人身攻擊

大把夫妻結咗婚10幾年
又唔見佢哋有10幾個子女？
自己唔注意，就賴個套

比佢墮 但監要照坐點睇

D墮胎撚淨係識負皮

咁你係咪幫手養個2%？
殺人犯法，危害他人性命安全
依家人地都判左條例違憲
你係法官定上帝可以有權控制人地子宮？

當你係我個仔，我依家屌完個mk妹有左
我就唔撚認數架啦，個mk妹自己都未養得掂，生你出黎就擺係屋企放養
你係咪好想出世，好想要我地負責任先

trump 支持禁止墮胎, 你咁講即係右派連登仔既偶像都係左膠?

咁唔止一種措施可以做
體外射精 再唔係女仔可以食埋藥
仲有唔好再用少數例子去覆蓋大多數例子

係啊 你係要負責啊
因為你係自願發生性行為啊ma

好煩
墮胎又話殺人
唔墮胎又話窮人生仔正仆街，害咗小朋友一世
批鬥人地落仔嗰啲係咪出錢出力養埋人地個仔先
btw知唔知冇100%避孕嘅方法架除非你唔扑嘢啦，之後兒登仔又去批鬥啲女人唔俾男朋友扑係唔體諒照顧男人性需要

原來連登仔真係左右不分
唔合自己意 = 左膠

唔好偷換概念

幾另類優生學下

晒鳩氣啦
無賴起上黎當個𡃁仔養狗咁養，只要養唔死都冇人知
你想d mk仔女負責任你又冇能力逼到佢地負
只係押埋個細路既人生去間接懲罰返對父母

其實左唔左係睇你反對動機

智障毒撚以為逼人生咗出黎就係負責任
天真過天真嬌
幾多unwanted pregnancy生出黎既小朋友比人家暴

咁比你墮 但要坐監

我一開始仲以為睇撚錯左,
痴撚線左右都不分學人講左膠,
樓主自己先係左膠囉
以墮胎黎講,左膠係會唔理咩原因都反對墮胎,
包括俾人強姦,驗到bb先天有病,
或者明知家庭冇能力養,
再或者個孕婦身體問題生完bb自己都有機會死,
都必需生佢出黎,因為bb條命大撚哂,

正常既左派就係正常情況下一定唔可以墮胎
但係強姦,驗到有病等等合理理由就可以墮胎,

右派就係你唔想生咪唔好撚生囉瘋狂中出瘋狂落仔冇問題
呢單新聞擺明係偏右樓主講左膠

睇下新聞每年幾多小朋友比人虐待
係咩環境下生長，
唔覺得格硬逼人生出黎有咩意義

你搞錯晒

韓國鬼國養唔掂個細路真係咪生... 黑暗文化, 冇希望的國家

你唔撚識就唔好講啦
美國堆宗教保守派(通常都係支持古典自由主義右派)係反對墮胎
東西岸班新自由知識分子(五六十年代起計，由嬉皮士一代，支持社會主義，反越戰嗰班左派)先係支持墮胎

依家咪就係講緊用法律限制墮胎
講乜撚野廢話

古典自由主義根本好強調個人自由
同保守派講傳統價值觀，仲有宗教撚係兩回事

掟過去孤兒院都得啦

晒鳩氣，你玩鳩個細路咋

以墮胎黎講,左膠係會唔理咩原因都反對墮胎

咁Trump同GOP 咪都係左膠

仲有左派可以同時支持同反對墮胎
有一班傳統左派注重生存權利會想禁止
另一班女權撚講女性自主會支持
依家連登仔講左膠講到慣左
右翼民粹/自由主義都會比人標做左膠

登狗最保守

trump反對墮胎唔係因為佢係右翼，係因為美國右翼選民（尤其南部州分）多耶撚，墮胎議題GOP內部都冇統一立場啦

你睇佢反墮胎個理據都係用左派d point
你搵佢做標準？出自佢把口就係右？
你會唔會太真

其實我唔係好明點解每個議題都要分左右

殺人犯法坐監 有乜問題

左膠係會唔理咩原因都反對墮胎
咁唔理咩原因都反對墮胎的人係咪就係左膠